有啲咩電影對「孤獨」呢樣野刻劃得好到肉?

雖然我連羅拔迪尼路一半靚仔都無
但Taxi Driver真係到肉到睇過一次就唔敢再睇

Best Offer?

her?

阿修羅

detachment

言葉之庭

you talking to me?

聲之形

東邪西毒

Manchester by the sea

門徒
因為呢部戲 我開始吸毒

I am legend

2046

Wilson

Lost in translation

interstellar都冇?

godfather

黑人博士太空人 Dr.Mann 仲有Munph

呢套都算
孤獨得黎好型棍

個3套戲都有唔同既孤獨
最直接既係人既離世
之後係你既命運

Murph

東尼瀧谷

She appeared like an angel. Out of this filthy mess, she is alone. They... cannot... touch... her.

--->

I realize now how much she's just like the others, cold and distant, and many people are like that, women for sure, they're like a union.

AV

I'm God's lonely man

Lm

踏血尋梅

啱啱諗起 黑澤清個套惹鬼回路

美國版簡直係強姦原作

Detachment +1

Her

Mr.Bean

birdman

evangelion 明日香

水牛城66

Her真係冇得輸

The Martian
睇完嗰刻好想成為Matt Damon嗰種樂觀之餘又有計劃有親和力 永遠唔怕孤單 嘅人

I am Legend

the road

這個殺手不太冷

The last samurai

John wick

gravity 地心引力
所有宇宙電影都帶種孤獨無力感

以前講有個複製人喺月球做嘢

得佢一個

間公司fake佢 俾啲片佢睇等佢以為自己遠離家鄉工作

佢以為做到差唔多有得返地球，之後佢發現其實好多同佢一樣既人死咗一個就下一個接手

最後佢成功返回地球。

係咪戲有冇人知？

Moon 就係戲名

Logan

into the wild

呢套我好細個個陣睇仲未識欣賞
不過睇完呢條trailer之後好想買返隻藍光來重溫

活埋 Buried算唔算

吸血鬼獵人D

Cast Away... 返到屋企之後所有野唔同哂... 其他人冇左你一樣繼續生活得好好

moon
2009年電影
仲有 the man from earth

2001太空漫遊

睇下有無講her

Her個種孤獨係連個OS都大把朋友
而你一直以為os係自己唯一朋友/自己先係os唯一朋友

仲有Social network 到最後所有人都可以出賣 唯一例外仲掛住個ex

gravity

Her
Taxi driver
春光乍洩
踏血尋梅
香港製造

攻殼機動隊 innocent

可以買導演本書,深入了解

Passengers

火星任務，麥迪文在火星孤獨寂寞的感覺

巴特

they.... cannot. touch.. her..

認同
以前睇成日笑佢做埋啲傻野
但大個睇就知佢一直好多時候都自己一個 好sad
元旦自己一個 聖誕自己一個 食飯自己一個

係主角自己選擇孤立自己喎

我完全體會唔到佢心情

太空漫遊2001

秒速五厘米

低能。。。

唔係有次同條女睇戲咩？
聖誕節有女朋友架，，大火雞套落個頭嚇親條女

食到JL 都算孤獨

孤獨拍賣師

去到最後真係發現幾多錢幾多名畫都唔夠個條女珍貴，就算佢明知條女呃佢

Moon

我命犯天煞孤星
註定無伴終老
孤獨一生
下who 下下who...

活埋

Manchester by the Sea

大個左睇返真係笑中有淚

Lobster

中華英雄

神戲

Into the wild ?

Mr.bean 有女朋友架

鋼琴戰曲

迷失東京？

魔間傳奇
Sam 死左之後
主角入返間CD鋪 同個公仔 say hi
再講please say hello to me

Amour (2012) , Michael Haneke

依套睇完真係好灰

踏血尋梅？

lm

her

警局搶槍想自殺果幕真係深刻

Into the wild

孤星淚

強尼凱克-張以風
大佛普拉斯
每當變幻時-阿妙

仲唔係into the wild

The Hours

呢套屈機

John wick?

我都即刻諗起依套

The truman show
Taxi driver

睇到topic都即刻諗呢一套

Into the wild
Wild
True detective (season1)

鉄道員

Lmwf

東京夜空最深藍

挪威的森林

WALL-E

點可以無
寂寞拍賣師

manchester by the sea

Shame

蔡明亮所有電影

係netflix度睇緊

臨尾結局返到屋企發現乜都無晒果下真係

呢套正

Adrien Brody本身個樣已經灰那到爆
the jacket

The pianist

The Godfather 入面嘅 Michael

Wall e

心都痛撚埋

有咩

當這地球沒有猫

i am legend

happiness is real only when share

Mary and Max

John wick 2

北京遇上西雅圖
湯唯一個女人自己去生

新d既，you were never really here，又係Joaquin Phoenix

好記得呢句，之前專登搵返關於部電影既資料，發現係真人真事改編，而真正死左個個係冇後悔過，亦都冇呢句，係導演加上去，不過都唔重要既。

劇透

There will be blood
揭穿同殺死假細佬個段

falling down

Cast away真
細個睇完唔敢再睇 雖然結局佢都返到黎
孤獨到絕望

係家人唔明白自己個種感覺，當父母都睇錢至上，佢地唔明白你追求理想，過原始生活探索自我既感覺。

不過我覺得大部份既孤獨都係孤立自己，因為呢個世界總有同自己差唔多諗法既人，走埋一齊就唔孤獨

一念無明

VPN轉美國ip就有

海上鋼琴師

咪玩啦，成隊crew喺後面

Drive-ryan gosling

磁力王既Mr. Holmes

巴打用緊邊間VPN? 我用開VPNExpxxxs 呃唔到netflix

Up in the air

引力邊緣

我覺得個結局幾好所以令之前嘅孤獨感冇晒

agger
呢套有好大嘅孤獨無力感

silent hill

係會屋企人同伴侶都唔明白佢，世界都容不下佢
呢套真係好有共鳴

阿飛正傳

如果愛情片一定係Her同Lost In Translation
因為呢兩套戲去過上海同東京

聽人講過
當你被好多(陌生)人包圍既時候仍然覺得寂寞
先係寂寞既極致
一個人去大城市旅行就係咁

Her有部份係支那拍, 但其實背景係未來既LA

不過Her本身就係回應Lost in Translation (導演係前夫妻關係)

Her
未來一定大把人咁 同電腦相處好過同人相處

Call me by your name 最後一幕Elio 對住火堆喊成五分鐘。佢明白佢愛既既人已經一去不返...

刺蝟的優雅

唔知點解諗起full metal jacket個肥仔